有生之年睇到潮偉做配角

揾美金起碼有專嚴d
唔使拍打飛機戲啦

阿飛？

多謝嘉玲姐由佢打點朝偉事業即刻一飛衝天

諗多左，其實搵人仔

扯到上太空了。。。

王家衛嗰d 有幾打飛機

諗起周潤發做魔盜王
不過左膠風咁勁,希望唔會咁樣,真係有得發揮